求黃底FWD agent

有意麻煩tg我，或者有巴絲用緊個個好既都跪求介紹比我

自己上網攪啦

暫時搵到人幫手啦

點解尊衛您 無得上網搞
又唔contact me

因為要填身體狀況同FNA，所以冇得網上搞

Bowtie得

bowtie 好似冇高端醫療？

又係...個份cheap野